差佬用緊咩戰術？

我夢見有人講起琴晚警方包圍係用左沸水戰術（Kettling)-係曾偉雄帶入香港架：

//在倫敦2001年的五一勞動節遊行中，近三千名反資本主義的徒手和平示威者，在市中心Oxford Circus旁邊的一條短街被防暴警察圍困了七個小時。有被圍困的示威者表示，警察這樣無預警地把幾千人圍在狹窄的空間之内，長時間斷水斷糧、更沒有厠所，使示威者陷入飢餓、疲倦和極度壓抑的境地；少數想離開包圍圈、同警察理論的示威者，更被打至頭破血流；也有和平無聲地坐在包圍圈内的示威者，被忽然突入的小隊防暴警察擡起、扔向百貨公司的玻璃櫥窗。最後，防暴警察打開了一個缺口放人，每個示威者都被拍下大頭照，還被侍候在兩旁的警察棒打腳踢。//

//The term "kettle" is a metaphor, likening the containment of protesters to the containment of heat and steam within a domestic kettle.//

//Kettling has been criticized for being an indiscriminate tactic which leads to the detention of law-abiding citizens and innocent bystanders.[7] In some cases protesters are reported to have been denied access to food, water and toilet facilities for long periods.[2] Further criticism has been made that in some instances the tactic has been used to foment disorder with the aim of changing the focus of public debate.[8] In some countries the tactic has led to legal challenges on the grounds of human rights violations.//

即係話，警察咁撚好禮貌，同時激起示威者既憤怒，全部都係公關手段，想扭轉輿論！

被抄左牌既手足，如果警察遲點call你去協助調查，記得call埋律師，同埋行使緘默權啦,咩都話「我冇野講」就得。

手機唔使開俾佢架，就算佢有搜查令，最多只可以沒收你電話，等狗拎返去慢慢crack啦

推一推先！

協助調查唔使理
有拘捕令就call律師

冇搜查令就唔使開門
有嘅可以call律師睇住佢搜
（詳情睇法夢fb）

唔好講任何嘢（狗狗搵你傾計都唔得）
唔好亂簽紙（簽咗冇得返轉頭）
唔好信狗

輕輕一推

冇入時事台都睇唔到個post

推下先